邊條粉腸放左支幾筆係列車門

係咁喺度開閂門 搞到我番工遲到
仆佢個街 有種就放曬咁多就道門同車